矮仔(170以下)入來

請容許我叫各位做兄弟,

因為我相信大家都經歷過比人恥笑做矮仔,比女仔嫌棄身高既心理創傷,

應該互相都明白作為一個矮仔其實活得好冇尊嚴,即使生得矮你唔想,父母唔想,冇人想.

我知道你試過當其他人用零用錢來出街買衫衫唱K蒲既時候你將d錢拎去買所謂既增高藥,牛奶但完全冇用.

我知你試過晚晚去打波拉筋跳高為既可能只係高少少,幾cm甚至幾mm都好.

我知你有鐘意既女仔但個女仔可能矮得你幾cm,可能同你一樣高,甚至高過你,自卑心驅使下你唔敢表白唔敢追,世俗審美驅使下佢睇唔上你唔會對你有意思,即使佢得150但佢都想要個170男友.

我知越來越大個,但身高完全冇變過,你慢慢開始接受左自己既身高,逼自己接受新一代女仔基因好營養好個個都同你平頭高過你依個事實.

我知你買衫無論點襯都好難襯到型,因為所有成人衫褲都expect男性會above 170.

我明,我點會唔明,身為矮仔一份子,我絕對明.

各位兄弟,我叫你地入來唔係想講咩鼓勵說話,更加唔係想比心靈雞湯你地飲,因為我知道長年累月既心靈折磨已經令到你地比起正常人更具抗壓力.

我純粹想同你地講,人要為自己而活,輸左身高咪輸左囉,咁咪唔好將焦點投放落身高度,其實可以去試下完成其他心願,做下其他自己一直想試下既事,當你將自己既希望建立於身高,你只會一世都係失敗者.

150 絲都成日俾人笑

有棍絲？係的話被人笑都唔出奇

多謝你

169路過

169.5路過

180無壓力

171
我同你地唔係同路人

172
但其實冇咩分別，好多女都同我平排，甚至高過，好自卑

174路過

女仔168係長腿女神
男仔168係短腳矮毒

176路過

建議處死175以上嘅人

有咩所謂，屌到閪就得啦。

矮撚 啲女真係150 都要180

185路過，加油bro

171sor

Grad果年婚都結埋 無嘗試過增高

利申o1

笑左

165 cm

勵志

難d

搵錢

Real

幾歲

好撚sad，唉

點解你咁撚矮都覺得自己有資格笑

定係殺晒連175都冇既人？

睇到扯扯哋

講笑
係感動嘅

如果最尾嗰段可以長多兩倍會深刻啲

樓主承唔承認170樓下係另類殘疾？

身高亦都代表咗磅數 保護能力
（我都唔講安全感呢啲咁虛無飄渺嘅嘢）

尤其而家香港咩時勢

171但成日比人話唔似有
又會比女仔話我唔夠高

未去到殘疾算係咁

關你撚事咩

我要笑你阻倒我？

你邊位？有無資格係你個傻西講架咩

個個169 168 171 172係到嘈問過我165未啊
話時話而家啲學生妹食咩大個個都165起跳

冇啊，我151，我男朋友around 170。其實我咁矮真係唔會想要180（相信180都唔想要我）始終望落會好奇怪

Below 170 I think 其實冇問過😂

加油啊巴打 你一定搵到個愛你嘅人
我173
男友應該166-168
高度唔係問題啊
我男朋友唔係特別靚仔 有錢
甚至我條件好過佢好多 有其他人追我
但唔知點解只係對佢一個有感覺

22 A0

165 O4表示共勉之 男人仲可以有好多方面叻過人 比女人賞識 當然 有得揀我會想高啲啦 但呢啲野同屋企人一樣 冇得揀

168...好多女仔朋友話我高d嘅話會考慮下我...
我輸了...

你幾重？

166 只有比人恥笑過矮仔 比人嫌棄過身高 但冇任何心理創傷

如果有, 係你比佢創傷你, 唔係你身高令你創傷
冇試過拎錢買任何增高藥 飲牛奶
冇試過特登去打波增高
冇試過因為女仔高而唔表白
有試過同2個高過我既女仔表白

買衫以前真係難fit size因為瘦唔係矮, 但瘦矮都可以著得型, 無咁多選擇姐
身高對我黎講冇所謂輸唔輸 反正DNA同童年既成長環境/營養冇辦法控制

PS: 本身想話你開POST講呢D野叫人唔好焦點放係身高到其實你自己就係,
但另一方面我都打一堆野去講, 但係...我諗番, 我廿幾年黎從來都冇睇自己成「矮仔」
我相信係因為我自己有其他特點更加耀眼, 我覺得人人都可以自己取決邊個特點去呈現比人睇
我唔會因為人地笑我矮呢個DNA佔咁大比重既野而煩惱
我同時唔會恥笑人地蠢呢個DNA一樣佔好大既野而優越

如果你見到有普通人/天才走去恥笑一個智障你會點做?
我諗好多人「如果有行動」一係叫果個人唔好再咁 一係同蠢果個講，唔係佢既錯，世界就有D人就係咁mean and shit既人, right?
Why don't we say that to ourself when we need to hear it

Well said

頭髮同鞋墊係我身高嘅一部分

驚自爆 唔講得

小弟179然後比一個176嘅女仔笑9我矮

特此黎報到

另外求埋我心理陰影面積

加埋都得170

我184，我有冇資格笑你矮？

160 人生已完

真愛

差十幾cm最好

你講就係?

係

我已經冇包埋小數點後既數

169 比唔少女追過 at least 8個 唔好氣餒
人大左無睇得咁重了 細個時都care

160童顏，細細個好憎畀人當細路，而家冇乜所謂，反正唔當你細路嘅人都未必了解你。

同佢哋講「你哋對波同個蘿大啲都會考慮佢哋」

呢個世界有男人會中意女仔矮 專搵矮妹
用嬌小形容女仔係讚緊佢
但唔會有女人真係中意男仔矮 專搵矮仔
讚個男仔 你真係好矮好正⋯⋯

185以上
重來唔笑人矮
其實唔明有咩好笑
你老母生你出黎係咁高就係咁高
係無得你揀
而且同人相處係睇性格
佢有幾矮都唔影響你同佢嘅相處
反而個人閪格就完全唔想同佢講多句

自己成日比d矮過我嘅人屌
話同我一齊行好有壓力
叫我走開

我欣賞巴打
好明白矮對一個男人嚟講係一種痛 要坦然接受好難 所以我更加欣賞做到嘅男人 相反有啲成日自怨自艾覺得自己世界第一慘怨天怨地做錯啲咩點解要咁矮寧願冇出世 咩都歸咎於矮嘅男人 就真心睇唔起

身高冇170唔緊要
但唔可以心態都冇170

靚仔搭夠

矮又瘦

攬攬

香港平均男性身高173點解呢度咁多矮仔

何必互相傷害，冤冤相報何時了

好聽咪真愛
難聽咪任性
個個都唔睇好我地
連屋企人都唔認同
始終佢地接受唔到

靑頭?
比D自信啦

度身高度到你有小數點 實信你架傻西

160cm 日日出門口都好介意人地望我

大把矮仔有女過緊正常生活 最緊要自己有自信

我169係咪算擲界？

男朋友168 但依然覺得佢好型好靚仔
總有女仔唔睇外表既如果你有內涵的話
利申150

好高

但好難有自信
特別係感情上，就算幾努力都硬係好自卑

D人同情矮仔多過醜男

有正常生活ge矮仔

150搵到168已經好好喇

算矮

2米路過

184都係比185笑

正常，女仔176=男仔185

心態

真，矮妹高佬好奇怪

其實你溝唔到女未必係你身高

小拳石

我都166
女朋友 168
ex都係167

利申 靚仔

最重要係佢珍惜你，你同佢一齊時覺得開心！

比個矮人笑，好唔開心

168
唉屌唔能驚

同自己講，濃縮便是精華。

165路過
睇完温暖哂

其實幾高唔係重點，唔講你嘅學識同家底。
你嘅身形有keep同無keep係差好遠，最緊要係個外觀好睇。

高又點，肥咪又係得個腫字。

利申過米八，夷加努力修緊身

163 同個名一樣
年尾結婚 加油

女人唔係睇身高，波大腰幼，理得你幾矮

23，165 ，

18歲前預料孤獨終老，但18歲後都未試過單身超過一個月

我發覺我可能因為高雖然食唔肥

其實真係要搵另一半點會搵唔到

170.1 照入

過來人經驗話你知

喺香港 高度重要過樣

其實鍾意高啲 不過外表都唔係最重要

如果180唔會覺得尷尬咩

好似無女仔唔鐘意高

同你差不多高
一日都唔知有冇見到一個女仔高過自己你係咪162當自己172

笑撚左
你睇下你自己自卑到

出旺角行下就feel 到每10個女仔至少有4個係平排/高過你

又唔一定咁高既
可能係睇落去順眼唔覺矮囉around175
但高感覺上好似可以保護自己多啲同比人感覺型啲

係架 不過其實邊有得揀咁多
之前都好多高嘅男仔追我 唔岩就唔岩

識好多人好矮甚至矮過女朋友，通常啲女仔都係鍾意佢地有才華，會打下波玩下音樂。
利申165都有女朋友

我都有個frd 185咁上下
同佢一齊行幾有安全感 好似保鏢咁
利申：我地都有做gym 身形屌打普遍港男

咁你幾高

22

加油

169巴打

有才華ge矮仔

166cm 冇試過去增高 中學踢波 只係初中得閒飲一包奶 只係有時會俾人笑下 但我又冇乜野 利申條女172

感覺上矮嘅容易練大隻啲
輕啲蛋白質都唔使食咁多

矮既人有無諗過係因為你地發育時期唔做運動

162lm
冇自卑過，亦覺得冇咩好自卑
好多嘢天生，除咗身高，大把嘢叻過人
個人外向啲，溝女根本冇難度

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

167
180正常樣已經可以周圍屌女
打波又唔洗比高佬蝦
好想要180

飲奶唔偏食打波游水都係唔高

好奇大家係由細到大都係矮
定係細細個已經15x, 16x但青春期唔識高

大把矮仔運動好過高佬

識唔少人唔做運動都有17x
有班做得多都係矮或者正常唔係高囉

我冇做運動有176，但一做運動就冇高過🤦🏻‍♂️

中二至 中四個個lunch 都打籃波
而家有六尺

大唔大隻睇本身 體格骨格
但身高係磅數嘅重要指標

足球籃波同理
越高 對抗性/身位係越好

愛德華

你影下自己幾撚高先講啦傻西

我覺得唔太關事，我中學時期放學放假都係屈係屋企打機打到飯都唔食果隻，只係朝早飲杯加營素做早餐，而家176

其實都有好多身高唔矮既係a0，反而出街成日見到矮仔都有拖拍好羨慕

其實冇乜所謂 我以前男朋友都係得169 但佢其他方面都做得好好 可以令人忽略身高

依家男朋友173 但睇落同169分別不大

係 睇個人性格 我fd 183 個樣叫正常 都唔算多女
人大左無咁care 我夠想條女樣靚身材正腳長啦
最後又咪個樣接受倒睇性格多啲

身高主要係遺傳因素影響

有冇女，係咪a0

160 o2
想同大家講 真係唔洗咁自卑
相信各位矮仔 經過長時間比人恥笑 都會練成強大而堅定既內心
呢樣野已經係好多高佬唔會擁有 所以 嘗試下欣賞自己多啲吧

唔會覺得好散拖feel咩咁快又鍾意到其他人？

點追 佢一開始唔會好抗拒咩？即係一見到你矮過佢就不了咁
btw出街唔會好多壓力咩多唔多人望

正常

165同路人...

女骨架細過男 睇落真係會高啲

我156 bro加油
24歲a0……

多謝ching

你個波又幾大啊 絲打

冇...

矮撚要去邊買衫？

有180up 咪一樣冇女

156 bro

男仔179算正正常常唔高唔矮 人地女仔176就係好撚高

正正常常咁出完第一次再約 出到幾次就一齊 冇抗拒呀 有時會笑下話我真係矮囉 出街平常心

人就係咁現實
你見到豬扒會唔會想同佢進一步認識丫
最多做朋友，點頭果隻

162 30歲A0
做社福界都識唔到女

反而練下少少肌肉 加返啲線條 吸引啲都ok

唔高唔矮嘅男仔都幾得意

就算180都可以將焦點放去第度架啦
點都係輸蝕過人架喎

其實睇樓主個post完全感覺唔到你有放低過身高不足嘅自卑，現實應該極無自信
其實除咗一班社會都未出嘅連登仔，出嚟做嘢同識女你其他嘢例如能力自信內涵性格都緊要好多
到你有哂以上嘅嘢撚有人仲在意你身高
點解唔係你去決定揀幾高嘅女仔
而係諗緊個得150/160高嘅女仔選唔選擇你
心態上已經輸撚哂啦
亦證明除咗身高不足，你連其他嘢都輸人好多條街
倒返轉條女淨係識睇身高，你都要考慮呢種質素嘅女係咪你要嘅人啦

齊來互相傷害

識好多唔高既大隻靚仔 男人最緊要都係魅力

認真 聰明同有智慧嘅男仔 係最吸引。身高同靚仔都係其次

185 A0路過，屌d女睇樣架

我諗就算有edc後生咁靚仔但得165啲女唔鍾意

151

只可惜比唔到正皮
如果唔係我實禁撚爆部電話

樓主你簡直係講左我心聲出黎
日撚日搵方法增高 但都冇用
果種痛苦 同fd講出黎都冇人會明

除左比人笑 矮到連自己都想笑自己 點解你咁撚矮 明明你老豆180 你再望下你自己個柒頭 鬼叫你細個唔聽老母講早d訓

依加我先好後悔冇聽老母講

from165矮仔

點解你咁撚多點解阿
點解你唔照下鏡睇下你個安全樣阿

大把矮柒毒都有女啦 放底對身高嘅執著 學識建立自信 發掘自己嘅優點再發大 就自自然然有女埋身

死矮仔做咩咁嬲

咩野150絲想要170男友?
係150絲都想要180男友

咪撚on9
你咁講即係話木村，郭富城，偉仔呢堆無女吼
就算係edc本身咪又係得172

依加唔比嬲呀臭閪
你又做咩咁嬲呀 講撚中左？
睇你都係賣撚剩晒d剩女黎
洗唔洗我幫你破處呀

我得151
Ex 170~178 都有
最後可能嫁嗰個得162

坦白要錫個178 真係有d 辛苦
搞野嗰陣真係有d體位唔得

162 係望落去我唔係咁如睇
同左佢一齊之後 d heels全部掉晒
不過錫得舒服好多

我俾返少少鼓勵你哋
小弟得162，老實俾人笑咗好多年
笑到免疫咗，由得咁樣算
聽到有冇自信返少少，覺得至少仲有人矮過你地

15x巴
婚都結埋 準備上樓啦

深表同情
試過一次上堂，坐附近個男仔比個女仔講佢「細細粒好搞笑」
就算唔係講緊我，我都覺得依句野插到入佢心口

遺傳基因，同樣一樣

起碼185

160

走啦你

我諗口才、興趣、知識緊要D。試過有個女仔朋友（172）比我一位180嘅同事吸引住，最後一齊左唔夠一個月就散左，原因係我同事性格毒，把口唔掂 但最後比我同個女仔有過一段情（短暫），原因係話我好識同女性溝通＋識好多野。

利申 剛好170

2個都係短暫，二手

因為識到現任

有冇兄弟教下點覆嗰d笑9我矮既人。

唔洗覆

185路過

各位矮巴打加油

唔好鬥慘喇

宜家連啲中學生都高過我

幾高

女仔矮有乜問題

利申：女仔

thx巴打

但係過分自信會令女仔反感

咁我地圍返個爐啦

167
A0
咁我應該focus落咩

試過返新工見到班女同事傾密偈
行埋去偷聽八下 原來講緊我
話我幾靚仔但唔夠高
下一秒仲俾佢哋發現我偷聽緊
氣氛尷尬
169

168 o7
有一仼女朋友173

點先食到高既女仔🤦🏻‍♂️

170絲走過
近排對個165巴有啲興趣
但一齊行路唔知佢會唔會自卑呢

172 毒L 經過

但我以前啲女朋友全部165up

生得靚仔咪得囉
你生到吉澤亮咁既樣一六幾咪又係屈曬所有人機

靚仔

生高d

多少都會

No,屈醜男機姐

我176🤦🏻‍♂️但成日俾170既女fd話我矮